[本地足球]2016/17 港超、亞冠及港隊討論（59）

今季港超參賽球隊:
東方XX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-03-31 港會 vs 南華 香港足球會足球場 20:00
2017-04-01 X&XXX vs XX南區 小西灣運動場 14:30
2017-04-01 香港飛馬 vs 東方XX 旺角大球場 17:30
2017-04-02 標準灝天 vs 傑志 斧山道運動場 14:30
2017-04-02 九巴元朗 vs 和富大埔 元朗大球場 17:30

東方XX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-03-23 vs約旦（客）
2017-06-07 vs約旦（主）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

【香港隊決選名單出爐！】- 亞洲盃外圍賽最後一圈

決選名單出爐！香港隊將會係星期一出發！ASIA, HERE WE GO!

決選22人名單:
守門員: 葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、曾文輝 (南華)

後衛: 積施利 (長春亞泰)、羅拔圖、黃梓浩 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、李志豪 (梅州客家)、梁諾恆 (南華)、基藍馬 (天津權建)

中場: 鞠盈智、梁振邦 (東方龍獅)、黃 洋(傑志)、李嘉耀、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒: 李康廉、麥 基、(東方龍獅)、辛 祖 (傑志)、羅港威(南華)*、黃 威 (和富大埔)

*為補選球員

-亞洲盃外圍賽最後一圈 B組賽程-
3月28日 黎巴嫩 vs 香港
6月13日 香港 vs 朝鮮
9月5日 馬來西亞 vs 香港
10月10日 香港 vs 馬來西亞
11月14日 香港 vs 黎巴嫩
3月27日 朝鮮 vs 香港 (2018年)

#香港勁揪 #撐自己人

根本冇香港媒體理香港波 report 夠佢囉

楊正光返咗嚟香港啦

果時香港東方球迷咪又係從正常渠道購票

叫你報港超都block柒我，以後咪撚俾我見到你突個龜頭出嚟抽港足水啊熱血時報！！！

返黎頂狄恩

搣飛好呀
又冇得入場少咁啲蝗
狗志又賠少啲

狗志又然

禾吾反錬狗了

霍啟剛

有事點會浦頭呀
攞威就話姐

最多叫明哥做個好心派飯盒比你地啦

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

🇹🇼

清好波 十卜奧里華大JERJER

今晚我島對越南幾點踢

希望撐返狗志嘅唔會過兩日又炒車

撐狗志,死全家

外流球員無去台灣個德國仔
其實有無人知佢咩料 睇佢ig好似去左台灣好耐，係咪係香港出世

支持狗志嚴正執法
雖然點你都要仆街死

皇天擊殺樓上

支持狗志狗咬狗

班大陸仔明唔明「門票售出 概不退換」本來就係保護賣家而唔係買家嘅條款

伤害中国人民感情和尊严
严重打击一国两制
港灿禾操你妈逼

有d搞笑

有行動

唔好得個講字呀冚家剷

香港係法治社會都仲講得出，就知佢地有幾on9

6點

就算比你入主隊區
到時唔該學公安咁, 要你除左紅色衫先比入

係要著東方波衫先比入

狗志順手係場外擺檔賣波衫，又賺一筆

狗志又笑到最後

法治社會

狗志在下一盤很大的棋

我島必勝

佢地開左64 個group?

個group有64個人呀域子，u冇理由唔識用微信

唔識牙清 茅用過

到時支那會唔會比人罰

u百度貼吧都上，微信又典可能唔識

YouTube有直播

今次縮得啱

人地咁遠由支那來到旺角無得入好慘慘豬
等我大愛牛丸到時又搵人去門口派飛先

百幾蚊車飛落黎剩係場外嗌

支持支那仔佔領界限街

主隊飛花墟入 404人實塞到仆街

會唔會阻住我地入

唔信404人都落嚟抗議

1000個警員，秩序良好
我估

我當一半人塞死曬都唔掂啦 咁窄

最後咪得十丁友落黎

今場保安比平時更嚴密，班垃圾鍵盤糞青夠膽咁做咩

奇怪係竟然冇支那人mon我地po

Ex唔俾我再follow 佢IG
我做錯咩事呢

覺得你係痴漢

佢地原本個狗竇封左
會mon po嘅未返去新動物園掛

最多咪撕爛佢算

唔好抓爛塊面痴住人地啦
做男人俾返少少尊嚴自己啦

天涯何處無芳草

比個ig黎我幫你試下

最估唔到係過左成年先block姐
由佢囉

果日一早潛水

識咗新仔？

恆大球迷將會進註花虚
佔領花虛，正式啟動！

正式同mk仔章子厚絕交
有ex

你a0 姐

你揾9527絲打
青山情侶

到時大家一齊去撚狗

其實可能唔只404
有幾十人買黃牛

終南山後，活死人墓，青山俠侶，闖蕩江湖

同條新仔都成年啦 而家先block

駛唔駛同黑警申請定不反對通知書先

睇死好似智利山齊士集會咁
最後大家退哂票無人黎

好浪漫

非法集會

我1200两张在黄牛那里买的，黄牛不给退。香港退票只退480/两张。比赛当天我能不能拿这两张票跟着远征军一起进去客场区？

垃圾波都咁貴

2017年3月23日19:45分世亞預12強賽即將開戰，中國國家男子足球隊將在主場即長沙賀龍足球場迎戰韓國隊。與以往不同的是本場比賽對應的競彩玩法卻並沒有開出。目前依照競彩銷售店接到的消息，其緣故是：23號世界杯預選賽中國VS韓國，因受政治因素妨礙，本場比賽未納入競彩賽事範圍，請各網點做好購彩者解釋工作。

連波盤都可以因為政治因素而唔開
呢個究竟係乜撚野國家

中國vs韓國
對上7次對賽
1勝2和4負

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League facebook
15 mins

直播更新: 知道好多球迷想睇直播，我地密切同當地溝通中，如有消息會通知大家！

會有好多糞青鬥愛國鬥買得多主隊
之後輸到仆街隨時暴動

唔會fb直播約旦電視台掛

居然有一勝

作客
到時又得now有同無有咩分別

好似高洪波東亞盃？泡菜唔重視

恐韓症

薯片叔叔fb

舉例說，香港人並不是「忽然愛港足」，與之相反，近年社交平台上，市民對本地足運有越來越多討論，足球賽果每每牽動更多關注，當年的「單刀橫傳」、「韋拿踢法似我」到最近的「英雄輝」，香港人撐香港足球，從網上醞釀、發酵、爆發到變成廣泛信念，是典型的網絡民情。

近年不少市民反映，似乎政府無法掌握及回應他們的訴求，而官員也感到民怨「忽然」爆發，導致施政舉步維艱，如果政府能夠更主動去了解網絡趨勢，未雨綢繆，適時調整政策或澄清誤解，就可達致官民雙贏，政府必須接近民情才能團結社會。

#JohnTsang2017 #相機食先

應該講緊對約旦嗰場

薯片識搵公關

ching心水清
吹到咁多人買飛原來得400個
今次40個都比多佢

到時黑警叫佢哋離開咪死死咁走

咪傻啦, 支那人身體最誠實, 把口最愛國個班梗係會買幫佢地贏錢個隊

yes
篇文未必佢寫

link

佢團隊有貼地年輕人

2010果時韓國都出強陣架
因為之後有世界盃D人要博表現入選
果時中國有鄧卓翔
勁到飛起
可惜之後大傷收咗皮

林鄭離地到扑街

駐

點會係佢自己寫
報紙d名人評論咪又係搵文膽嘔篇野出黎掛人個名

韋拿ching

其實列逸凱對泰國都係輸錯出既時間判斷錯誤

唔使咁自責

反而 U15 個龍輸兩球判斷差好遠既鳩波

agger
btw 應該係有波台痴線佬係薯片團隊
留意本地波都係come from青山

有冇matt lam同許許許j圖
好撚中意混血

傑志預備組八國聯軍，dd幼幼有香港passport
日韓澳英以色烈塞國etc

Xu jaja?

oh

no la, Xu jaja唔係同AV緯好熟嘅咩？

唔係CapTV就係熱XX報

唔係啦，jiajia點會認唔到d球員

小妹好想要

睇場自己國家隊比賽都咁難

好樣衰

好撚心足總自動波啦，由約實場波果下已經要溝通啦下話

Follow their ig la

xu jiajia做左咁多年香港波點會唔識AV緯

準備係山卡啦fb page睇阿拉伯文旁述144p質素

至少唔係只可以睇bet365個比數

我地屌佢出嗰個post, AV緯有留comment架，佢兩個熟架

我記得係d垃圾網媒黎

唔會係captv掛
Youtuber中佢地算有誠意了

約旦足協page有，我諗

呢D係迷恢復左 registration 了
應該未必個個有
之前預備組D外國名都好似唔見左好多

captv有人睇開香港波
有prep 過都會知邊個打邊個
所以冇可能嘉緯都唔知

AV緯話係網媒，當年有報/抽港足嘅網媒得幾個啫。Fanpiece係足總官方合作伙伴，咁都唔識AV緯就pk啦。100毛……呢本嘢邊個出啊剩返就係CapTV同熱XX報，CapTV喺港中大戰後想搵白鶴 interview, 但佢本身唔認得白鶴，訪問之前有走嚟問我白鶴乜水嚟，所以有嫌疑；熱XX報就唔撚柒駛我講啦，只係為抽中國水先係咁椅follow下港足，問佢地識唔識黃洋點知屌返我轉頭，可見佢地對港足嘅認識唔會多過林鄭啦。結論係：Av緯講嘅唔係CapTV就係熱XX報。

咁應該係啲細到我都唔識嘅垃圾

一定唔會係毒媒
麥馬高係癡線足球+港足 fans

亞杯外名單

yes

我賭

香港一直只係搵皇馬⋯

新加坡果邊⋯贏幾條街⋯

一星期三場波！

我轟呀

乜猁黎香港好失禮咩

頂住先

澳門輝
澳門球王

啟德行快D pls

對中東有心搵直播link應該唔難搵
反而好想知下年作客北韓點算
會唔會連365都冇得丁

仲有今年7月u22三場外圍賽怕佢連即場比數都冇得睇
好似wfc cup咁打完半粒鐘先見afc有比數

似係講熱狗

有李城

呢種柒味係有熱狗feel

猁+城+中游球隊
計我話就搵阿仙奴啦 佢咪中游球隊囉

中游真係無乜邊隊有吸引力

其實網媒熟本地波仲熟過傳統傳媒

傳統傳媒做體育既都未必認得哂港隊23條友

比你發現左

利狗咪中游囉

利物浦排緊第4算上游啦

巴打咁講會得罪好多猁迷

CEO is watching u

冰叉個ceo牙

腎仔ho ball

黃金左腳留名

落咗台，換納比，不過支足廢

好波呀，全市唔俾播波

驚輸左 暴動

佢地痴q左線

佔領市政府

輸唔起

大陸驚支足贏左波, D人上街慶祝搞亂檔

輸波仲仆街
周街d韓國嘢唔使要
現代汽車嗰d比人反埋都唔出奇

做乜唔直屌客勝

係就好呀

之前反日嗰陣親眼見住班癲佬反撚左幾架Toyota Honda
壽司店吉之島嗰d比人打撚爛哂玻璃入去搶嘢

所以薩德導彈防禦系統係必要的

支那國真係

係咪今晚0000打約旦？

韓媒：中韓戰安保一萬人

據南韓媒體報道，由於最近中韓關係緊張，在明天進行的中國vs南韓的世預賽，平均每三個球迷，就會有一名安保人員。

【「相信」你有踢下去的勇氣，Believe We Can!】- 亞洲盃外圍賽最後一圈

小小嘅城市裡，每人每日面對種種困難，有人選擇逃避，有人選擇放棄生命。小小嘅城市裡，踢足球看似係一件好不起眼的運動，當中亦有不少困難，但香港足球代表隊有一個「信念」，叫「相信」：

「相信」我們能衝出去，就算每次被看淡，仍然會盡力奮戰，跑盡最後一刻，不辜負球迷期望；
「相信」就算結果未能如願，仍然願意企番起身再走過，相信係失敗過後下一次自己可以做得更好，迎接下一個新征途；
「相信」足球唔只係11人嘅事，因為足球能夠團結香港，帶到希望比香港人；
「相信」香港足球有一種精神叫香港勁揪，呢份精神令香港人無論輸贏，都感到熱血沸騰！

因為有懷疑，先會有相信；「相信」呢兩個字帶有「想要去相信呢個希望」嘅意義，而香港隊願意踏出第一步去尋找希望。

你，又願唔願意同香港隊一齊去「相信」？

直播更新: 知道好多球迷想睇直播，我地密切同當地溝通中，如有消息會通知大家！

-亞洲盃外圍賽最後一圈-
3月23日 下午6點(香港時間晚上12時) 約旦 vs 香港 (國際友誼賽)
3月28日 下午6點(香港時間晚上11時) 黎巴嫩 vs 香港
#香港勁揪 #撐自己人 #BelieveWeCan

睇到有眼涙

老老實實南韓都幾頹下
屌細波好過

聽晚

7點我島

過大海買約旦嬴波好過啦 有1.5x倍

friendly勿認真

基藍馬F B又話今晚

約旦都1.5

bet 365
jordan vs hk
1.53 3.75 5.75

100%既波都1.53

有時差， 好似係

反正都係睇本地代表
外國請邊隊就事但啦

為錢出賣靈魂

村民唔係咁諗

傻仔先信

對於絕大部分香港人
本地代表係wfc

又向前又向後 唔知做今鳩

鍾奶共話會安排一隊香港球隊打CBA

東方

一路睇我島

一路聽英文論壇

我唔敢話自己毒
但一定唔會係mk囉

原link ?

係請呢d架啦 唔中意咪唔好撚睇囉

以前有香港球隊打過cba
香港飛龍
鍾奶共

上年我島輸1:4 今年大躍進

但火槍兵無正選，咩事？

都唔知後備有乜人

葉子俊偽毒

咁我呢

未來男護士，大把女揀

好純品

上半場比賽結束，雙方比分保持在0-0。越南隊控制住比賽局面，有大量機會但是久攻不下，頭球打中一次橫梁。中場梁春長表現穩定，貢獻多次關鍵傳球；阮公鳳在前場的跑位靈活，表現出出色的個人技術。中華台北隊門將表現出色，多次出擊力保城門不失。

葉鴻輝
法圖斯 艾里奧 羅素/基藍馬
積施利 黃洋 羅拔圖 李志豪
伊達/陳肇麒 辛祖 高梵

如果出唔到 伊達/陳肇麒
可以出 梁振邦/嘉緯

比黃洋食晒啲女啦

男女護士比例9:1?

男1女9 i mean

吹奏鳩邱

梁春長踢 k league

我島勁

越南0：1我島

我島

84' 李品賢 goal

我島球迷暴動了

丁屎禾牙

顫抖吧有多一隊波掘起

仆街俾人追返

阮公鳳goal

個中堅踢返個波俾人禁區頂任射

不過上季後半到這季 滿多球迷認為他還行 比積施利強太多

頂俾人又係佢 折射又係佢

FT 越南 1-1 台灣
有啊吉後防好左
不過74' 殷亞吉下 陳庭揚上

小香港擅抖左未

我島最強踢比利時甲組陳昌源，退出左國家隊

無可能

小香港出艾力士屌打我島

我島足協

洗撚出艾力士咩
出金威雙子都大炒啦

阿輝表示傷勢已沒大礙，下周二對黎巴嫩應可上陣，但周五凌晨友賽約旦或會倦勤，意味副選門將王振鵬或曾文輝有望獲得正選。

如果佛山籃球隊真係上到cba, 到時呢度肯定俾生客日經問點解唔派隊上支超

支持香港輝打正選

見一個block一個

你唔係咁覺得啊

鵬對西亞隊，後果難以想像

香港飛龍咪又係失敗

9up姐

我島門神俾人燈到，表現好好

我島都和到越南
睇黎下星期場波有機會唔使比人炒456

yes,水平唔夠
不過香港，我島球員可以用內援身份入cba,
我島好似成8個球員打cba
中超就唔俾

其實係我島入藉兵高質
如果我島齊章都唔係講玩

我島都入到我地兩球啦

講漏左 外流兵都高質

上次無阿吉，火槍兵

yes
派膠

曾文輝please

VV最近對河內個次已經

我又梦遊了...

麥基無撚端端控粒波比人

【友誼賽，越南1-1中華台北】缺少4名中甲球員的中華台北客場挑戰越南，在全場形勢較為被動情況下在84分鐘由中衛李品賢門前混戰中破門，不過越南在88分鐘由阮公鳳世界波追平。最終雙方1-1戰平。中華台北隨後將返回主場台北田徑場迎戰土庫曼斯坦。

佢都門神 肥鳩上神枱啦

原來狗保唔係鳩噏50%出線

yes
btw,火槍兵，陳柏良，北控雙子原來未歸隊

心理質素

謝德謙

已經夠打越南了 顫抖吧小香港

狗保=智將

如果新人對約旦踢得好
對黎巴嫩中國輝都應該要讓位

鵬係時候証明自己啦

數咁遠做乜 唔係上場對流浪已經又發作啦咩

佐迪cup得靚既

兩個都一鳩樣啦
對面個香港殺手13哥話係強化版巴偷

對元朗都縮手啦

爭咩呀，鵬同香港輝一是出半場咪得囉

馬拉作客賓狗窿對窿

聽晚個球場幾年前傑志輸2：1？

link jordan friendly

link jordan friendly,唔知係咪？

發現廢中拍得住中國輝

爛口程度

Btw好耐冇見過肥邱

廢到

有冇片睇

冇 嗰日聽到係咁屌你老母臭閪

金奉珍解構友賽對手彭亨！

「雖然之前從來沒有到過馬來西亞，也沒怎樣留意馬來西亞的足球，但在這隊彭亨之中，我還是知道他們一些球員的名字。」彭亨今次來港集訓，主要約戰標準灝天和傑志，希望在國際賽期間繼續保持狀態，以備戰下週末對柔佛DT的賽事。

「於周二彭亨對標準灝天一仗所見，彭亨攻力強勁，兩個前鋒都非常強壯、速度又快，每每都為對手帶來很大的威脅，當中來自巴西的艾維斯，去年就效力於韓國次級聯賽的江原FC，打聽過在韓國的朋友之後，都說這個前鋒實在不容易應付。」金奉珍嘗試分析對手的優勢。「另外，他們陣內亦有一位韓國球員許宰源，我之前還在韓國踢球時，也曾與他交手過，雖然現在已經三十多歲，不過勝在經驗豐富，上一仗擔任防守中場亦非常稱職，成功堵塞對手不少攻勢。」

由於傑志陣內共有四位球員入選香港隊，金東進又因傷避戰，在後防球員買少見少之下，明天將可能提升部分梯隊球員作賽。

我島球王有片
仲有我國

幸福金睇咁多波都唔出曾文輝就證明佢真係入場打卡

Ching識分我島我賭未

Tommy仔wiki花名個欄：MK國 我國 禾果

肥鳩＞膠鵬

sor,打錯
我賭
梁嘉恆

pish

yes,剛上網睇，黎巴嫩都準備充足

星期六可以同難民朋友玩波波

PLEASE SHARE WIDELY: This Saturday, March 25th, we will organize a workshop at Hong Kong Baptist University with Hong Kong's first African refugee football team, the All Black FC.

Under the theme "football as a common language", the idea is to use sport as an ice-breaker between refugees and the local community. Participants will practice together with the All Black FC players, followed by sharing and a cultural performance by the refugees. All HKBU students are invited to join - but also everyone from outside (the Sports Center would collect a small usage fee of HK$ 25 from non HKBU students).

Just wear comfortable sports cloth and sneakers (no football skills required - really EVERYONE can join). We really hope to have as many people as possible joining us to make this a meaningful and successful event.

Date: Sat, 25 Mar 2017
Time: 14:30-16:00
Venue: HKBU Grass Soccer Pitch (Joint Sports Centre, Shaw Campus, Kowloon Tong)

In order to facilitate the workshop, please let us know by e-mail (tobias.zuser@gmail.com) or WhatsApp (+852 6462 0767) if you can attend.

Proudly supported by Department of Humanities and Creative Writing 人文及創作系 and HMW Festival 人創節 2017

all black fc

肥邱好幸福

駛唔駛著釘boot

倫敦西敏宮槍擊咁爆

真草應該要

係唔係今晚踢？

24/3 0000啊

我不怕 死心不息愛島
表演哼哈的雜技
不惜更改國藉都想配合你

士砵亭違規判負勵馳0比3
24小時之前

澳門足球總會消息，士砵亭在3月4日對勵馳的比賽中，因派遣違規球員韋達上陣，結果被判輸0比3，當日賽事1比1言和。判全失三分後，士砵亭有六分排尾三，多得兩分的勵馳仍以四分包尾。

當日上陣的韋達沒有入球

韋達效力港甲東昇
上季仍效力士砵亭的韋達，今季轉投港甲球隊東昇，香港足總官方譯名為祖連奴，目前上陣十五場入廿一球，其中兩場上演帽子戲法，僅四場交白卷，近四場共入八球。東昇目前二十戰積廿三分排在港甲第九位。

改名秘撈以為無人認得

【即時文摘】不過是塊遮羞布（高慧然）

香港足球隊外援、來自中國河北隊的白鶴突然在微博宣佈退出香港隊，直至韓國人金教練不再執教港隊為止。白鶴一邊強調此舉不關政治，一邊卻又強調金教練的韓國人身份。值此敏感之際，難免令人諸多聯想。
既然與政治無關，則教練是否韓國人全無提起的必要，白鶴此舉，倒讓許多人猜測他是無法在即將來臨的亞洲盃外圍賽獲得重用而黯然退出。在球迷眼中，為愛國而退隊，當然比失落離開型得多！借愛國之名，行遮羞之實，難怪有人說愛國是塊遮羞布。
如果真是因為教練的國籍而退隊，那倒是有趣。香港各個機構、行業多請一些韓國人做高層，大學請韓國人做教授，巴士、地鐵請韓國人做司機，中國人是不是會忿忿辭職、退學，逃回中國？而香港人終於可以在公共交通工具上享受合理空間，至少可以堂堂正正揹背囊。
至於白鶴口中的「韓國人」金判坤教練，其實已經在港居住滿七年，領取了香港身份證，是真香港人呢！
話說回來，這一次中國人抵制韓國運動算是相當成功，據說東大門、明洞已經聽不到普通話了，韓國變回香港人記憶中的韓國，且機票價格大跌。可惜除了醬油蟹，韓國再也沒有別的東西吸引我去旅遊，而且真正好吃的醬油蟹也只有一兩間。我還是繼續去我深愛的日本吧。

係咪 on9

熱狗

葉魚的波，菜魚的歌，請支持老垃憤怒

老垃憤怒 (原曲：我是憤怒)

主唱: Bigmac
歌詞: Bigmac, Bojan_Mališić

WOO....A 標準爭番一口氣

我是老垃 天天都可屌鳩你
與你遇著在路途 你莫退避
老垃憤怒 今晚必可屌死你
幾多港會的好漢 都屌得死！

* 只想吞標準的怒火 讓灝天失聲呼叫
BIU CHUN WILL FIGHT I'LL NEVER DIE
YOU'LL SEE

WOO.....A 港菁爭番一口氣
WOO.....A 真青訓怎可以改

鍵勿說話 皆因青訓的真理
講起始終都跟我 有段距離
拒絕對話 皆因今天的天氣
怎樣拉隊都不慣 太沒趣味

笑4 高汁到呢

她口中的「外援」其實都有特衰護照

冇啦啦又熱乜野狗

我仲以為你地會屌高慧然借水抽

高慧然唔撚係熱狗？

都唔係第一日見屌都廢鳩事

係喎
全世界都係熱狗

邊個係熱狗呢樣野同何謂贏巴塞一樣都係冇答案

WOO.....A 真青訓怎可以改

如果熱狗係民主大報有專欄咁應該一早比鳩達屌死啦

邊個係熱狗呢樣野同何謂贏巴塞一樣都係冇答案[/quote]
你咪係

得罪講句，熱狗有標準架咩，咁黃毓民係東方日報有專欄佢唔屌？淨係打毒果，東方唔係共媒呀？

首領

熱狗標準隨時轉跟唔到架 跟到代表你已經有資格做熱狗

矛人想聽我新歌

教主都係熱狗

想問下冇馬會AC點買波
請支持下泡菜

直接行去counter講就得
講低邊場波買咩野

夠秤未牙

all in泡菜
2.1 派錢

no,你d歌好多負能量，咩落難南華
唱翻首東方亞冠打氣歌就都ok

老垃憤怒冰有負撚量呀

我老細聽完幾滿意

艾華頓bb dse加油

想問聽日直播搞成點

多謝mk聰

goalgoalgoal
有人post港隊對約旦
主客和：1.5/3.75/5.5

其實金SIR係咪同謝德謙有仇？雖然係人都知英雄輝一定正選，但講真計穩定性同出場機會謝德謙點都值得入選坐後備掛

香港隊踏入改朝換代新章節，在亞洲盃外圍賽展開前，於周五凌晨先踢熱身賽，作客世界排名第115位的約旦。「Kim Sir」金判坤已明言會藉今戰試小將表現，以「新人王」陳俊樂為首的「90後」新血可望擔大旗，把握機會爭上位！（周五凌晨零時開賽）

香港隊於亞洲盃外圍賽與北韓、黎巴嫩及馬來西亞同處「死亡B組」，不過除要實現小組首兩名出線目標，主教練金判坤於今次西征之旅，徵召了不少「90後」新血接班，取代白鶴、陳肇麒及盧均宜等年過30歲的熟悉面孔。港隊周五凌晨先會友賽約旦，為下周二（28日）作客黎巴嫩熱身兼試陣。早前在聯賽被傷左腳面的門神葉鴻輝，在發力時仍有些微痛楚，他雖自信可在下周二如常披甲，但由於他與李康廉、麥基等東方龍獅主力近期征戰頻仍，或會先在今場休息。「Kim Sir」在出發前亦明言會先藉這場友賽測試小將表現，當中以中場陳俊樂及左閘黃梓浩上陣機會最大。

只得21歲的陳俊樂早在前年便曾在世界盃外圍賽後備上陣，卻落選去年11月的東亞盃外圍賽決選名單，今季過檔和富大埔後，表現持續進步，有力再度「冧莊」最佳青年球員。自言在伊達身上偷師不少的他，期望進化成全能中場擔大旗︰「之前也有入選過大港腳，只是上陣時間不算太多，希望今次可把握機會。防守一直是我的強項，不過今季在大埔比起以往更放膽上前進攻，希望在香港隊也可做到教練要求。」香港隊近年作客西亞球隊戰績平平，近6戰交手僅得1和5負，今次特別提前出發友賽，期望球員可及時調整體力及適應天氣，有助在作客黎巴嫩之役爭取佳績。

同「北漂」法圖斯扼守中場

除了小將爭上位，Kim Sir亦保留了法圖斯、積施利及基藍馬等「北漂」入籍港將，當中36歲的法圖斯早前於中超取得入球，近期在球會移師防守中場的他，有望與陳俊樂組成「老嫩配」。相比下，未獲天津權健重用的「廉政先鋒」基藍馬，仍需藉友賽讓Kim Sir睇辦︰「只要港隊需要我，我一定義不容辭，不過在上次東亞盃，Kim Sir認為我缺乏比賽狀態而未有徵召我，今次我更加要用表現證明沒有『跌watt』。」

聽日一於整個全本土陣屌打約旦

香港輝

442 梁細路 球霸 王子

傻邦 樂仔 ky

爛賭威 ww 康廉

禾國好過金威
主席更加係，全港最top閘
唔係姓金

至少5-0

廢金入去打卡姐
謝德謙聯賽四個月不失球都睇唔到

左羅我係佢fans
不過真心講佢，黃威有點依賴外援，這個本地球員通病
禾國無外援幫手，一人carry全隊入7球，真材實料，希望佢有日能夠成為香港最top嘅射手

我要和国足一起被韩国干

禾果土炮第一中鋒

今晚對約旦有直播？

bein sport 6

南華清是咪冇訓過

thx

嘥左我兩個鐘睇西波

買Day pass 都得啦

係wo
買咗先

要VPN

all in泡菜仔未？
派錢

今日屙

偉豪偉豪偉豪 唔好唔好唔好

搞笑

ie勤

客7

多謝讚賞

垃垃青訓最好

啫係無得買？

辛祖每步懷自信
Kim仔的講話～

作客黎巴嫩
係香港時間幾點？？？

0:00am

28/3 2300 啊

sor,0:00am係同約旦友賽

謝

今晚係咪買唔到day pass

點睇中韓大戰？ 金判坤：中國都唔同水平

鳩達

我們係指香港啊

垃圾
b,細佬入波多過華人第一中鋒

上個sem有科course project想搵all black fc 嗰陣啲資料少到 突然呢幾個星期大肆宣傳

可以加佢fb

其實兩場都係同一時區同一時間開波, 因為3/26黎巴嫩會轉夏令時間, 所以3/28比今晚場波早一粒鐘

我又屙

仆街真係派錢

波總講緊今晚轉播定28號

今晚約旦先真係派

外圍 報驚

今晚有得睇技術流日本對阿聯酋

有冇人去石門睇？

第一輪黑哨，日本輸阿聯酋

原來如此

Express VPN頂住先啦

中超屌打韓職喎, 雖然有外援

韓仔國家隊主力, 連中超都係打後備

簡單D講, 支足sure win

矛人理 橙

唔使返工咩

門將：顏駿凌、曾誠、王大雷

後衞：馮瀟霆、梅方、張琳芃、趙明劍、任航、姜至鵬、鄧涵文、范曉冬

中場：鄭智、蔡慧康、尹鴻博、曹贇定、張稀哲、吳曦、蒿俊閔、王永珀

前鋒：郜林、武磊、于大寶、張玉寧

門將：1-權純泰、21-金東俊、23-金承奎

後衞：2-李勇、3-金珍洙、4-金基熙、5-金敏赫、15-洪正好、20-張賢秀、22-崔喆淳

中場：6-鄭又榮、8-高明振、10-南泰熙、12-金甫炅、13-具滋哲、14-南韓榮、16-奇誠庸、17-許榕埈

前鋒：9-金信煜、11-池東沅、18-李庭協、19-黃喜燦

我去左

尹鴻博省港盃台柱變支足國腳

黃博文受咗傷

仔呢？

son?停賽

14-南韓榮

孫興民？

Son今晚停賽呀

支那今晚輸係咪可以正式宣佈出局

人哋叫韓國榮

輸定贏都出局今晚為左淡氣姐

有無現場圖片？

諗起近日有個名叫做韓國勝既人俾班支那仔打到變豬頭

金東俊

有冇喺石門既巴打
講低傑志個陣ok?

朋友放哂飛機

返工冇得睇

yes
為2022練兵

可能有溫俊

仲未開波咩？

alex好翻

仲練緊

屌呀，宜家過嚟，諗著11點開波趕唔切，去返學

又話11點開波

邊度嚟？

彩虹

都未開波

12 點都黎

睇唔清位置

劍橋
盧 金 丹尼
三林 華 溫 顏
費七

仲追緊4日前嘅po

冇許 有羅17

門將 cambridge
後防丹尼 金奉珍 顏卓杉
中場 費蘭度 華度斯 溫俊 均宜
前鋒 MattLam 魯芬 林志堅

He's Ready😳
__________________________
Kitchee vs Pahang | Int'l frdly

真係好似樣

好在個post已經回復正常速度

似邊個？

今晚唔開直播po嘅話就....

真係一鳩樣

肥J

今晚HKP有冇搞戶外live

國際友誼賽
傑志 (香港) 對 彭亨 (馬來西亞)

傑志正選陣容:
23.郭劍橋, 3.丹尼, 6.林志堅, 7.費蘭度, 12.盧均宜(隊長), 17.羅勳奴, 20.林柱機, 22.溫俊, 24.顏卓彬, 32.華杜斯, 90.金奉珍

咩陣黎

好想知有冇人比過呢張gif alex睇

魯芬goal

咁快趕到

3-4-3
前鋒 MattLam 魯芬 林志堅
中場 費蘭度 華度斯 溫俊 均宜
後防丹尼 金奉珍 顏卓杉
門將 cambridge

顏卓彬開始變中堅彬

半場魯芬2:0

傑志風格，每個球員都被訓練去踢兩三個不同位置

豬肝

雲膠教法似佢

巴拉克入

香港飛馬足球隊 Hong Kong Pegasus FC
1 分鐘 ·
今個星期是國際賽期，球隊為了保持狀態迎，接受澳門代表隊邀請，將於星期五晚上八時正和澳門代表隊進行友誼賽，地點為澳門運動場。

踢到？

魯帽

彭享買佢啦

港隊約完飛馬友賽後可以作客守和烏豬, 我賭sick ball

平時又唔見咁撚勁

史譚差啲笠到

打緊邊隊

羅神去唔到睇波

可能覺得會俾人雞咪博去其他隊

係咪踢極唔嬲果個

11號著辛祖波衫個位幼幼咩水黎

所有幼幼都換哂入黎

李輝立is watching them

華夏幸福

尹鴻博好似好臭寸架喎

常飛亞就好D

朱仔換華仔

記得有年十二碼唔入

我賭甲組開大片

怪唔得知唔見垃垃啦
原來去咗石門

傑志輕鬆贏3:0

立b聽左我新歌未

足總個問卷冇得屌垃圾東網直播

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League
32分鐘 ·
【球迷你好，想阻阻你幾分鐘~】- 香港足球總會問卷調查2017
多謝大家對香港足球多年嘅支持～我地不斷求變，務求從多方面改善香港足球，我地希望聆聽球迷嘅聲音，更了解球迷嘅想法～
所以想阻阻你幾分鐘，邀請你參與呢份有關香港足球嘅問卷調查，你嘅意見對於改善香港隊及香港超級聯賽將會有好大幫助！
傳送門:
截止時間：2017年5月31日下午6時正
為感謝大家嘅參與，以下參加者將會獲獎：
「勁揪大獎」(名額20個)：第50位、第 100位、第150位、第200位...(如此類推) 及第1,000位遞交問卷嘅參加者，可獲得指定「撐你撐自己人Tee」一件
「熱血球迷大獎」: 意見最佳嘅20名參加者將分別獲得:
香港隊波衫(名額3個)
指定「撐你撐自己人Tee」 (名額7個)
香港隊打氣毛巾 (名額10個)
附註:
- 每人只限遞交一次。
- 每位參加者最多獲得獎機會一次。
- 得獎者將於6月上旬收到得獎電郵確認領獎事宜。
- 你所提供的電郵地址只會作通知得獎者的用途，不會作其他宣傳推廣之用。
#HKPL #HKRT

波衫都唔送件
件垃圾tee邊有人著

「熱血球迷大獎」: 意見最佳嘅20名參加者將分別獲得:
香港隊波衫(名額3個)

即係送3件定20件定20個人各3件

名額三個你話呢

如果你可以為香港隊改一個別名，你有提議嗎?

金家軍

答咗condom

剩低17個係呢d:
指定「撐你撐自己人Tee」 (名額7個)
香港隊打氣毛巾 (名額10個)

反中亂港先鋒

東方之珠
東方的龍獅

答完一頁原來仲有4頁

痴線佬

推廣港超重覆左

中國香港隊 啱晒某D人口味

打門! 球進了!

綜果聲梘

皇家蔚藍

改名直接叫我港算啦

傳送門
足腫請左班支那仔

Dean Li

做咩位？

有冇手足支持我韓今晚大炒再打柒班支足仔？

唔係真係請左支那仔
應該係講緊"傳送門"呢個詞語係支那用語

用左真金白銀支持

支持南韓足球
最好兩隊打晒大架

支那仔衝入球場咪仆街

G持 lesser evil

聽左 唔錯

泡菜仔

我答左我港

破例捧泡狗

kim kim army

換人紀錄🔁

76分鐘
67.畢頓⬆️
12.盧均宜⬇️

袁振稀⬆️
90.金奉珍⬇️

_________________________________
Kitchee 3-0 Pahang FA | 76mins
Rufino Segovia 31'
Rufino Segovia 42'
Rufino Segovia 54'

換人記錄🔁

45分鐘
34. 巴拉克⬆️
6.林志堅⬇️

5.周衍丞⬆️
22. 溫俊⬇️

56分鐘
11.曾柏軒⬆️
17.羅勳奴⬇️

36.史譚⬆️
7.費蘭度⬇️

_________________________
Kitchee 3-0 Pahang FA | 56mins
Rufino Segovia 31'
Rufino Segovia 42'
Rufino Segovia 54'

好多幼幼

換人記錄🔁

45分鐘
34. 巴拉克⬆️
6.林志堅⬇️

5.周衍丞⬆️
22. 溫俊⬇️

56分鐘
11.曾柏軒⬆️
17.羅勳奴⬇️

36.史譚⬆️
7.費蘭度⬇️

76分鐘
67.畢頓⬆️
12.盧均宜⬇️

袁振稀⬆️
90.金奉珍⬇️

84分鐘
8.艾力士⬆️
32.華杜斯⬇️
_________________________________
Kitchee 3-0 Pahang FA | 84mins
Rufino Segovia 31'
Rufino Segovia 42'
Rufino Segovia 54'

lap lap is watching

5件快啲放多啲幼幼黎我隊

垃垃栽培大量港隊人才

全名係反支condom

冇帶插頭 屌

睇完麻機條陳7球皇片
成個全能攻中咁
d one touch pass好J到
無左佢艾華真係雞得

只要下場我朗贏大埔，大埔就需要贏足總盃先有得踢季後賽

醒唔起大埔一早輸撚咗添

五下先做到一下
比到就真係好靚
但係唔知浪費左幾多進攻機會

即係下場只要大埔輸波，將肯定無緣季後賽

大埔冇伊達,冇樂仔

已經跌左了😞

[鞭屍]
亞洲盃外圍賽今晚重開，港足將於香港時間今晚11時(巴林時間下午6時)作客A組全勝將軍巴林，賽前只剩下15名球員隨隊遠征的港隊，連主帥金判坤亦因病請假，陣容天殘地缺，今仗面對力爭首名的巴林可謂凶多吉少。

作客北韓呢？'
we are watching kim

唔係wo
佢d one touch成功率幾高下
係唔知除左艾華之外其他人接唔接應到

答左yennie啲兵

北韓會俾佢入境?
佢有冇特衰?

No

你由何時開始支持香港足球代表隊?
巴林15死士

其他: 陸志豪﹑卓耀國

不了

#kimout

大家都遺忘左主席

係 咁唱撚夠未

未呀 叫soundcloud 封左我個account囉

係喎 我連陳衍光都剔埋

留咁鬚會唔會又比長春佬屌架

仲有謝德謙

雖然今次港隊名單幾正路
不過金威雙子
係咪堅家軍成班同kim上晒契

一起 要許多福氣
或者 承受不起
或者 懷恨比相愛更合理
即使 可悲

我國最唔抵

yes
禾國

笑到咁 想扮球星

最起碼都應該羅港威out 卓耀國in啦
堅家軍班友我覺得得陳俊樂 李嘉耀 梁諾恆係掂

2019亞洲盃外圍賽（ B組）
金判坤突病港隊無帥

【本報訊】殘陣港隊無帥征北韓？香港足球代表隊昨午從香港國際機場出發遠赴平壤，備戰明日香港時間下午4時開打的2019亞洲盃外圍賽（B組）作客北韓的賽事，但港隊主教練金判坤及陣中3名球員相繼以病、傷為由而未有隨行，港隊最終只有15名球員作調動。

昨僅15球員征北韓
繼積施利等4名常規港腳退隊後，港隊昨午上機出發遠征北韓前再鬧兵荒。東方守衞羅拔圖與後補入選的黃威與羅港威皆因傷而缺席，陣中只餘15人作調動。而港隊主教練金判坤，未知是否因前日未能領港隊打破對黎巴嫩不勝宿命而積「怒」成疾；據足總行政總裁薛基輔透露，金教練前日突因感冒向足總申請病假而不隨隊，令港隊進入無帥狀態，改由助教廖俊輝督師。

殘陣的港隊賽前亦未有安排操練，今到埗後只有一課操練備戰。但「臨時拉伕」的陸志豪出發前仍表現輕鬆︰「我們賽前5戰全負而提早出局，現在無欲無求，放鬆應戰，希望盡量給球迷『好好睇睇』的感覺吧！」至於效力R&F富力的前鋒卓耀國則表示第二次為港披甲沒特別感覺，更聲言無帥也無所謂︰「波都未練過都可以出賽啦！所以我覺得有冇教練隨隊都無所謂。」

預言一年後新聞大概係咁

陳俊樂 梁諾恆係英國足球學院返嚟
堅家軍深水涉果d先算ma

「波都未練過都可以出賽啦！所以我覺得有冇教練隨隊都無所謂。」

死剩李嘉耀

根本嫡系堅家軍無一個成材
所以av堅離開飛馬時死都要帶埋樂仔走

金威

yes,樂仔最好
堅家軍又未至於無一個成材，不過無咩進步
黃威受傷後，大不如前

艾力士今日復出打友賽

如果艾力士早d好返
下星期對黎巴嫩拎到分機會大好多
而家港隊前面攻力明顯唔夠

盧琳

做完問卷 份問卷幾長 希望真係有會員制度
利申:好少可真心做問卷

勁到痴撚線
不過唔係艾華咁快都配合唔到

希望樂仔最多跟多av堅一年好了
跟住要去大會 傑東南飛 等 証明自己

yes,而且亞冠亞協經驗十分重要

認唔認同羅勲奴可以輕鬆外流二線亞洲聯賽，例如馬超

幫助提升自己到另一層次

Michael

而家點止唔夠攻力，直頭無峰陣黎

有辛祖

麥基

留名等睇金狗擺佢打攻中

如果有高梵和艾力士係邊路牽制對手制造混亂，再加埋辛祖係禁區執雞，其實幾有威脅

估計今晚辛祖妹妹下
丹麥基3碼空龍飛機
xxx屌女屌到腳軟

留力打黎巴嫩

垃圾陳柒

[毋忘巴林十五死士]

丹麥基禁區頂半車身抽射掛網

傑志今早在傑志中心與馬來西亞球隊彭亨友賽，吸引約40名球迷到場觀戰，結果傑志憑羅勳奴連中三元，以3:0擊敗對手。

傑志今仗繼續排出三中堅陣式，其中小將顏卓彬出任右中堅。上半場彭亨具威脅埋門不多，相反傑志有林志堅一次門前機會未能把握，但上半場仍是先開紀錄一方，由羅勳奴接應林柱機傳送後射入；完半場前這位西班牙射手再突破越位單刀建功，傑志半場領先2:0。

易邊後傑志陸續換入巴拉克、史譚、袁振稀及曾柏軒等小將，最終費蘭度接應史譚長傳後再傳予禁區內的羅勳奴射入，傑志以3:0勝出。

我填左主席

個list冇442

有冇尊重過4424

笑死 頭個d接應全部都係艾華
但係點解冇省港盃鏟對面個龍入波同對熱刺個球

2014-16

我寫返范俊業

我老豆填左李惠棠

我填左金判坤

冇留意 d one touch好正

但真係要有艾華咁快先接得到

証明陳7傳波意識超越港超水平

其實詐傷 全為你付出的機智

跟摩迪喺熱刺學

講起就扯火
當年唔係為左返黎救香港
今日邊撚到Kane上位

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League
Just now ·

【今晚嘅國際友誼賽將會有網上直播！】- 約旦 vs 香港
相信今晚好多球迷都好想撐遠征出戰嘅香港隊，好消息係今晚嘅國際友誼賽將會有網上直播，直播link會係開波前比到大家！今晚一齊撐香港隊，同一班新晉港腳!
Kim Sir係賽前認為，今晚友賽約旦一戰，會對幾日後嘅亞洲盃外圍賽分組賽首戰作客黎巴嫩有莫大幫助：「約旦本身實力水平非常唔錯，感覺上甚有阿聯酋同埋卡塔爾嘅影子，對球隊及隊中嘅青年球員黎講，會係一個上佳嘅考驗。同時間呢場友賽亦可以比我地提早適應中東當地嘅天氣同埋時差，為之後對黎巴嫩一戰做好準備。」
快翼李康廉就指出，港隊今次出征中東挑選左幾名年青球員入伍，為球隊注入唔少生氣：「今次港隊大軍之中有唔少甚具潛質嘅年青球員，感覺上球隊活力係相對地提高，其實咁都係無可厚非，畢竟年紀較大嘅球員亦總唔能夠永遠支撐住球隊，而係以老帶小嘅情況下比年青球員獲得上陣機會，相信亦可以加速佢地本身成長及經驗上嘅累積。」

奇蹟

唔會係搵live stream link嘛？

睇完支那仔 做數 睇港隊 瞓
THIS MADE MY DAY

今年熱刺來香港，都係為咗kane可以見偶像陳7一面

合唔合法架

同上

成個連登都撐泡菜

泡菜你仆街
支那仲仆街

買左支竹了

中國對南韓買左角大

yes, 今晚準備食支足魚腩飯

Lesser pk

買韓狗是常識吧
大陸西主場仲要受讓 on99

泡菜正選

you are big pk

上年韓國差D柒返出黎

佢d one two應該真係最有效使用Awal既方法
不過佢成日傳完就企係度

呢位後生仔有前途呀

中國首發：曾誠，姜至鵬，馮瀟霆，梅方，張琳芃，蒿俊閔，鄭智，張稀哲，王永珀，武磊，于大寶

南韓首發：權純泰，張賢秀，李勇，洪正好，金珍洙，高明桭，奇誠庸，南泰熙，池東沅，具滋哲，李庭協

lippi係咪想鬥攻

支足強攻陣喎

因為和都唔掂

丹尼爾

伏已中 買完先知狗會貼士出左上盤

支那對泡菜邊度可以睇

狗會，同d阿叔睇

成班愛國廢伯

食支竹定泡菜好？

諗起支足失波個陣d廢老d反應就

不過泡狗都好看黑人憎

敵人既敵人就係朋友

強陣都照輸

鬼打鬼最好睇

等送禮勤鞭你屍啦

佢追到呢度嗰陣港隊就打黎巴嫩喇

辛苦過返工

志堅打友賽都冇咩表現

吾好推甘快

依加南華班人比波艾華個個比到腳

molamola南韓係咁回飛
今次真係比bigmac累死

破你膠處(笑)

呢樣真 追到57中間咋

吓佢買咗咩?

落翻！

俾D速度喇陣間兩點幾又暴動喇

足總話有link, 開live post先

辛祖條link 是咪伏架

冇人BOO

無now可以點睇一阡韓中比賽

cctv5

呢條水貨港超都踢唔掂 可以收工
上季成季冇踢過都簽
根本得個名 如果唔係點昆95件

主教練朱志光賽後稱，今周雖無本地賽事，但彭亨仍能為傑志帶來一場具速度及對抗性的賽事，有助保持狀態，講到一班年青球員，他亦大讚：「即使我們近期踢法有所改變，但他們仍能配合，表現非常不俗。」艾力士最後曾上陣一段短時間，朱Sir指這位前線要員即將復出：「他的狀態正在恢復，預計下輪聯賽，就可以後備身份上陣。」對於盧均宜近期較少擔正，他則強調是新陣式所需，「為了在聯賽取得全勝，我們近期的踢法側重在進攻，均宜少了上陣，是陣式所需，絕非他的問題。」

推哪一個post呀？

係德甲乙個陣好串話自己唔係港人唔會代表港隊 點知傷完踢唔起黎香港踢波後賣哂口乖話想踢港隊

鄭智首發事項 紅牌35.00

乜撚野首發

拳擊大賽準備開始

Boo

屌你老味
死支狗咪boo 9韓仔

以後大條大道理Boo匪歌

支那狗噓鳩泡菜國歌 罰錢啦

有矛lin

香港球迷噓支那歌就罰，支那球迷依家噓泡菜國歌，留名睇afc會唔會雙重標準

凍鴨要唔要擔心下場支那無主場呀??

你老味我地仲係boo自己隊都要罰
你boo 9對面無理由唔洗罰掛

人家多的是錢

支那重罰tim呀

支超同支那一樣係19:35開波，其實係咩原因？

体育虽然就是体育，但是政治大与体育。
什么体育不关乎政治这种话都是哄小孩儿。
这嘘声没毛病。

棒子这种垃圾国家的垃圾国歌，为什么不能嘘？

應該係因為支那中央台新聞聯播 7:00 - 7:30

個勢去左中國度

又boo

boo對手有咩問題

雙重標準自己Boo人地就得

支迷係咁噓人國歌
咪撚再笑鳩香港人啦

泡菜真係屎左好多

垃圾泡菜，10分鐘仲未入到波

佢地只係話唔俾人boo國歌啫，有話唔俾人boo對手咩？

Fifa唔比
boo對手國歌要罰
自己國家就無話要罰

支那龍門已搬理得你

納比戰術同kim差唔多姐

泡菜個人技術唔突出
組織弱
連體能迫搶都冇以前咁勁
殆矣

朴主永係太廢入唔番國家隊定退出左

無左son

無son無得屈對面

有預感今日要睇兩場閪波

下一場係？

港隊

兩隊都

巧彩今日有糧出
韓狗果然靠唔住

個心離一離

唉，唔講邊個網台啦，今晚香港作客約旦場波提到冇撚提過

好廢半單刀俾人接住

cls

因為係"友誼波"

呢分鐘幾好睇，轉頭泡狗就反擊

你等俾人咬啦

佢地都block撚咗我啦，我想去摟屌都唔得

于大寶咁咁廢都可以踢正選

係錯覺定點？個場好撚大

1-0

屌

我屌你老母

on9韓仔

...

你有冇咁燈

屌你老母

1:0

當無左200蚊了

傻鳩
你等批鬥喇

拍得住peter黃

納比帶領中國走出死韓症

還我血汁錢

今次足總做到野

班韓國人做乜9

韓仔真係無撚用

矛咁啦

推撚走去, 唔好比送禮見到添呀

屌奶星

屌要跳樓啦

其實你地買左幾多

150 呀

binc勤見字睇吓上面嗰幾個comment

50客w

連登仔萬燈萬靈

燈埋港隊

咁炸

我食餐飯都無左啦

50蚊

應該下個post先見到佢

100和

池東元真係垃撚圾

泡菜仔垃圾

佢家陣57中兩個po差唔多

你係就燈埋呢吓

信你就仆街含家產啦

300牙ching

我200蚊客勝

支那人真係好雙重標準
人地boo 就要生要死 自己boo人就無乜大不了

兩件淘寶波衫就貢茅左

200讓[black]主[/black]

睇完尋晚我越場波，覺得今場旁證水準極高

咁都唔使失波

岩岩先知老豆買左200蚊客勝

錬鈁對含大果場係咪有飛退 有死雞執？

-6

不嬲係咁永遠係自己啱

于大寶好波, 支足加油

其實兩樣唔同case嚟，支那人覺得我地boo義勇軍進行曲係侮辱自己國家，所以先屌柒我地。其實我地真係唔駛理佢地boo唔boo泡狗國歌，冇意思

加油呀
炒多幾球啦

中国队加油

推番上嚟先

香港0-0支那1-0韓國

買咗泡狗日本2x1

廢kim

仆街Kim

都話牙Kim嘅我們唔係指泡狗，係指香港架啦

連自己國家都燈埋

泡菜仔垃圾，一陣實豬波失三分

泰仔0-1沙特

輸撚硬啦

入多兩球

角大

沙地今屆世盃外靠黑哨同雲馬域克幫左好多

日本同澳洲爭踢附加賽了

2018世界盃會唔會日韓都冇份

日韓會唔會踢playoff爭第五, 然後去幫亞洲爭多個位

個泡菜青頭仔柒到

日本好些少，泡就

換冇女

死守

唔出奇
今屆西亞翻生
伊朗沙地都幾正氣

納比唔撚慶祝, 推開助教

大陸限制人地兩邊傳中都幾好

佢地絕招

出尹鴻博

納比有料到

個頭似蘇來強

真係抵佢食到大陸妹

比啲掌聲自己

bin得咁快

而家先見到 已鞭thx

少年太年輕了

人地噓泡狗國歌>>>>>>>>>香港隊今晚有比賽

池東元真係零作用

竟然喺今個po內入到黎bin

做乜從後鞕起

bin c 勤

唔係講笑支足幾勁

順次序喎清

有韓國球迷入場

納比D調動都有佈署
反應幾快

遲早2:0

之前教意大利重比人屌佢過氣

納比 唔去最後都唔會表露感情

中國咁撚勁既屌你老味

有冇人去熱時度宣傳今晚場波啊？靠熱狗自己報真係食得屎

香港 = 支足 > 泡菜

泡菜仔差d就俾吳曦ko

其實係納比太勁

曾誠

痴線

支那嬴唔到我比村短屎水淋頭呀

成隊中國隊 就睇 誠哥發揮

yes,神龍

誠哥力牆

護空門都出埋

咁都護空門

個韓妹好似秦妍呀

兩回合總比數3:3
支那以作客入球出線

有冇覺得中國隊d人 好易俾人fing過

錯覺

支足贏了

打架

終於打交

等咁鳩耐先有隻揪

邊撚到有踢人
踢個波咋喎

我最期待的畫面

俾左成300，打得落力d啦屌

姓金都係垃圾

韓國仔 都要玩 少林足球? 踢波姐

屌你馮燒霆扮晒野
頭先就筋有力心口撞人
宜家就抽筋

Kitchee 3:0 Pahang Highlight

青頭9號好廢呀,遠睇成個金井

個青頭高佬有冇頂過第一點

張玉寧踢果一陣就腳軟

平半低水都可以輸哂全格
bigmac

你話一個好既教練係幾咁重要

佢腳法不嬲唔太好
荷蘭嗰邊介紹佢係target man

頂到的時間冇人接應 不過成日搶唔到

KIM OUT

呢隊垃圾韓仔下下斬入禁區
我港都守到啦

唔准你反kim蛇

一般料，速度又慢
今季荷甲bench 姐

kim out

下場睇對西亞狗

kim蛇係好教練喎

射術應該好過郜林

連登仔真係好登

屌追post追慢咗

亞洲兩邊第3名 , 打南美同咩洲既第幾名

誠哥 仲唔係MVP?

伊拉克入波

為左討好 雜種大大, 畀蝗贏返場 ? ？
其實係泡菜廢

納比

英雄輝上身

其實係比你地燈死左

一向有料嘅

我信納比勁

今場高波全部手槌

今晚搞到幾多人輸錢收皮

yes,名帥

打到已經夠班踢利狗啦

之後三場要作客西亞 Iran Syria Qatar
仲有一場主場對烏雞

好彩屋企人分散風險姐
拉上補下，唔係明天無飯食

發覺Kim sir真係烏鴉口

咁又係

對Syria係去馬拉中立場踢

其實係比你燈死左
仲有kim

Ok wo

納比: 已放眼俄羅斯

等睇納比點玩

有冇手足覺得個支那Yennie幾有女人味

出線在望

東網個主播?

鄭狗講到喊

岩先場波賽後扑咪果個

戰術用人錯，無咗son,泡菜仔進攻死哂
豬波

巧惡牙

今年好少少 同中北美第四踢附加賽 不過而家美國好有機會係個個第四名

澳洲同烏豬仲和緊
泡菜命不該絕 始終佢個組弱d
如果陣間日本贏 澳洲就應該要踢附加賽了

沙地其實好-6同靠黑哨 日澳要反先唔係奇
至於另一邊 伊朗我諗會同巴西一齊成為最早出線世界盃的隊伍

個教練唔掂

唔好恰弱智人士啦，告平機會拉你架

屌，敘利亞入碼，益鳩強國

烏豬輸緊

衰撚左 有咩講

敘利亞 1:0 烏豬

攜手做比強國

益鳩支那同泡菜

點會呀

支那離第3爭4分, 離第2爭5分
呢輪原本應該釘蓋, 咁都俾佢地逃出生天, 垃圾泡菜

之前已經做左一次
12強賽又一次

討好習大大，天助習大大

之前係垃圾北泡輸比菲狗，
令支足最後入到十二強，
而家到南泡送分，
兩泡都垃撚圾

屌！又比連燈燈死！

捐完血俾紅會又要捐血俾狗會⋯⋯

伊朗真係有望入世界杯，近年進步快
踢俄超阿茲蒙幾勁

又燈

收口啦

唉

伊朗不嬲勁喎，係2010年on9啫

sorry
唔燈了

中國真係有望入世界杯，近年進步快
踢荷甲張玉寧幾勁

ok

一隊打北美 一隊打大洋定南美?

約旦黎巴嫩一定輕鬆屌打小香港

排4、5贏第2、3位

一陣友賽約旦youtube有link?

等波總post

1.53主勝派錢

高查尼赫特 查漢尼巴殊（阿爾克馬爾） 安沙尼法特（奧林比亞高斯） 艾斯蒙（未來利狗）成班前鋒都幾勁 再加鐵血防守 黃金一代

算撚數啦

係兩組排第三再打 贏左個隊對北美

隨時係澳洲同美國兩大發達國（足球荒漠）爭一個位

換個高佬入黎就狂鳩斬但又頂唔到

快d一齊吹奏約旦

友誼賽唔洗燈住 留返下場吹奏黎巴嫩

港隊實力同我島差唔多咋，點夠西亞佬打

Bigmac幾時再俾料

如果澳洲洗横手入afc都入唔到世界盃，情何以堪

佢出料買對家
Big mac

係熱狗眼中，連登=本民青狗，冇其他

金仔果場真係明做比支那
痴撚線

睇到眼都突埋 咁都俾佢出到，而家又黎過

好在買左角大

咁即係香港隊着紅色？

夠食好多個

祖爾巴打接力binc

一陣友賽約旦正選

港隊有金威

屌，del咗post架

姐係又無得著白襪

一陣推火柴個live post

同支那一樣 屌

邊度睇

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League
Just now ·
【國際友誼賽 - 正選名單！】- 約旦vs 香港
香港隊將由隊長黃洋以老帶新，帶領一班小將出戰今次對約旦嘅國際友誼賽，為過幾日嘅亞洲盃外圍賽作最後備戰！
直播連結：
後備名單:
葉鴻輝
梁諾恆
鞠盈智
羅港威
黃 威
梁振邦
李康廉
法圖斯
曾文輝
羅拔圖
李志豪
-亞洲盃外圍賽最後一圈-
3月23日 下午6點(香港時間晚上12時) 約旦 vs 香港 (國際友誼賽)
3月28日 下午6點(香港時間晚上11時) 黎巴嫩 vs 香港
#香港勁揪 #撐自己人
你的意見很重要！香港足球總會問卷調查:

元華：李三腳嚟啦

[推到完場] 約旦 對 香港 (24/03 00:00)

對唔住

太攰要瞓陣

聽日4點交 paper 仲 deadline fight 緊

睇唔到了

請珍惜黃洋（認真）。。。

咩意思？

有冇日本link

屌足總條link有冇毒架

膠鵬正選
後防大佬要好好保護個龍 唔好俾人起腳

屌 都估到膠鵬又正選架啦
又唔比機會曾文輝

出我打防中

會唔會係打352